狗屋附近住宅天台有紅白閃燈，係咪摩斯密碼？

早兩日見到將軍澳tg group 到有手足share左條圖片，景林邨對住狗屋棟樓嘅天台早兩日開始有白燈閃下閃下。

跟住過多日，另一手足又話欣明苑對住狗屋棟樓嘅天台開始有紅色閃燈

兩到都有唔同嘅pattern閃下閃下，
會唔會係摩斯密碼，又或者係popo 裝左野黎監控肓民？
利申：無朋友住寶琳，唔知今日仲有無繼續閃

【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

自膠 市民先岩

似係。

自推

。。。 。 。 。 。。 。 。 。 。係咪叫緊SOS

推

keep住有？

但叫sos 無理由走上兩個天台裝野......

要靠附近居民認證了，暫時係個group 到唔見有人再特登post

唔通做好手腳 準備好屍體被自殺 然後打暗號比狗屋睇既？

冇條完整嘅片 好難叫人解架喎

合理懷疑，以家太撚恐怖，無野係無可能發生

又係喎
唔洗留任何痕跡
電話公司都check唔到

但點解要傳D咁複雜既msg
用暗號唔得咩

10 · 20 星期日
1330 民陣九龍大遊行

尖沙咀梳士巴利道花園 -> 高鐵西九龍站
---------------------------------------------------------------
提提大家今日有咩活動 (10 · 17)

1. 學界萬人大集會 - 1200
香港知專設計學院設計大道 HKDI

2. 和你拖2.0 面具人鏈
- 1900集合 2000開始 2100流水式散去
港島綫 觀塘綫 荃灣綫 沙田區

我諗起一齣韓國戲…

將軍澳狗屋太多可疑地方

有無原整片？

上面白色似係摩斯
下面紅色唔似係

要靠寶琳嘅同志了

邊套？

Agger 所以見到兩條片，不得不懷疑

劇透

上流寄生族

你覺得警狗既智慧足夠讀取到mores code?